就黎3字頭 唉...係香港望唔到未來

樓又上唔到 自己份工20k 自己又唔係高大 得164 女朋友屋企人開始逼婚 想住新界村屋 離返工地方又遠 車牌未甩p 唉好大壓力係香港 樓價全世界最貴地方

有女仲想點

大過你,同你差唔多
但冇女
日日窮忙族

好快40

結左婚，同父母一齊住囉

唉 真係想離開鬼地方

時間真係過得好快

我孤兒院出世 女朋友父母同緊佢二哥同老婆住緊

30歲 20k 係致命傷
諗諗點賺多d 增值轉工

警告：齋講唔做，時光隧道

多謝你巴打 睇下考唔考到政府工officer

其實除左香港樓價貴唔關你事,其他因素都係你自己造成

咁就無計，即刻結婚，用家庭資格去申請公屋，唔知輪幾耐

矮撚有女仲想點

樓主唔係想考消防咩？

164拎唔拎到斧頭啊

重刷啦

164都有女仲想點

Officer? 你咩學歷先？

拎唔到就唔會入到去操班啦

港大Design垃圾科

有女仲想點呀屌你老母

人會變 月會圓

儲左幾多

原來你就係操操下班想走果個
點解唔頂埋 加埋pt應該可以有30K